有冇人有睇dr. stone

呢套真係超乎想像咁好睇
完全顛覆王道漫畫既一套
唔係只打打殺殺 好有教育意義
令人反思如果冇左現代生活科技既世界會點

由冇去到有 科學既演變真係好神奇
讀文科既好多都睇唔明 唔識
估唔到現今所有野都係左溝右溝溝出黎
大自然已經有哂全部材料
就咁磁石轉轉下就發到電
慢慢由鐵 玻璃再到其他金屬
最後仲整到電話 真係痴鬼線

其實現實只係得一部份人有科學知識
就係讀理科出身個d 其他人根本冇進步過
如果呢班人突然係個世界消失左真係唔知會點
冇人識預測天氣 冇人識發電 冇人整識車飛機
更加唔好講電腦 電話 個d 高科技野
普通人簡單到連一枝原子筆都整唔到
就算現代人好似識好多野 識用whatsapp
用電腦畫圖 識用google 識寫programme
但都係建基於構造出黎既人
如果冇人識整電腦出黎
比你識整個windows system 出黎都冇用
其他職業 醫生 律師 可能仲有d 作為
都仲可以運用佢地既知識
但個d 炒樓炒股金融狗真係無用武之地

btw 一開始以為大樹係主角
估唔到千空先係真主角
但佢d 能力真係誇得滯
可以數到秒數幾千年
所有phy cham bio 100% 全開

d 人石化左幾千年令我諗起之前有個post
話比你唔知幾多億 但要你自閉唔知幾多千年 最後又無限loop

但其實一開始冇幫司解除石化
呢個故仔就完

其實作者一開始應該係想行雙主角 遲下應該會講返大樹啲劇情

大樹會唔會變節
定最後出黎做英雄

諗諗下個條石神村d 人係宇宙個6個人既後代 係咪即係佢地不斷亂倫
6個人入面仲要有個係呀伯
日日中出個後生女

一開始無幫司解石化，兩個主角比獅子咬死左啦，到時就真係完

好正常姐

其實入面科學既野 係咪真
個作者一定做左好多research

淨係覺得套野好益智，比較兒童向

好似睇緊開心大發現咁
不過輕輕鬆鬆其實幾好睇

真, 不過簡化咗好多講出嚟

即係我就咁揾d 石頭就咩都整到
又發電 又無線電 又藥

咁你都要識提煉嘅

大樹皇道式主角熱血到完場，千空呢種先多發揮多劇情寫

係咪讀理科個個都識

利申： 文科

硬係覺得大樹會變節
可能條女比司捉左做人質

咁理科都分超級天才(愛恩斯坦) 同埋考U mk仔

細細個就覺得整第一部電腦班人好勁，邊個會知幾舊金屬砌埋過電係會計到數

利申：文科仔

ORIGIN都好睇

主角好屈

我覺得老豆留言比個仔個位好感動
錄音比幾千年後既人聽
當時既心情會係點

btw 但其實過左幾千年 現代文明真係會無哂咩 世界上有咁多高樓大廈 日本都有過千萬部車 過億部電器 就算壞左咁都有條屍留低姐 點會咩都無哂個世界變返森林
其實係好唔make sense

真係好好睇

大自然的侵食好強大
幾千年話長唔長話短唔短
如果冇核呢樣野我覺得係唔出奇
但而家全球啲核磾核電廠多成咁
冇人control，逐個自爆對地球既傷害
幾千年可唔可以cover到我會懷疑

你望下啲廢墟唐樓
冇咗人，雜草藤蔓好快會 takeover
香港打個十號風球都仆晒街
你諗下幾千年係可以有幾多個十號風球
尤其日本呢啲多地震嘅國家
大自然要隊冧人類建設其實唔難